[NBA戰線] 入黎幫手做外國文宣 好多人睇緊Live

全世界都睇緊中国點樣打壓外國企業
依場波依家係中国打緊，而湖人係全NBA最多fans既球隊，留意既人自然最多
雖然依個唔係正版直播，但都有好多人睇緊
已經有d中国人係度嘈緊，大家入去幫幫手

link:

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊

推

push